大雁飛返北方 驚動廣州市民拍片

"嘩 今日咩事呀
嘩 好靚呀
嘩 好勁呀"

不過聽到廣東話係親切嘅

前幾日我都喺天水圍見到 又係成堆人喺到嘩喺到影
我都有影 影得唔清 sor